有冇九龍區車友？

小弟住官塘區，用車兩年，發現洗車真係一個好大問題，車場又唔比洗，洗車屋貴夾唔乾淨，又冇自助洗車屋
巴打們會去邊度洗車??

禾刀爽g

冇九龍車友？

搬去新界 住村屋 丁屋
完

自己擔桶水,好難?

車場唔俾洗？我通常自己用洗手神器洗車

*洗車

由十幾樓屋企拎落去??拎得少又唔夠洗, 拎得多又好易倒到周圍都係
商場要過一條馬路加行幾層樓梯, 仲要得洗水盤比你拎到水

唔比洗, 水都冇得你拎

洗車屋幾多錢先唔貴？

貴唔係問題, 貴得黎唔乾淨係一個問題

睇你點洗姐,
你沖到人地個地下濕哂緊係唔比

賣車

你睇啲的士佬係邊洗咪知囉
利申 公司地方洗

比人洗，$160一次。

揸去新界區洗

住東九唔係唔識去九展洗呀

請問九展邊到有得洗？

中石化出面長期有人洗車